陶傑喺光明頂話，逃犯條例已經告一段落

告你老母

將個焦點放落救義士為先
撤回為後
始終義士唔應該受咁耐苦